有冇人同我一樣，由細到大都冇朋友？

出世至小學跟阿爺住村
個種村係新界搭車經過，農地附近既鐵皮屋
所以係冇鄰居
中學開始跟父母住公屋，但係父母係mk仔女
我同冇父母冇乜分別，零用錢都冇乜，完全係冇社交
中學都係比人欺凌，所以冇朋友
依家都廿中，好似已經習慣左咁

我同你一樣
中學比人恰又窮
放假係屋企打機
由細到大差唔多自己一個

梁振英都冇（好似系🤔）

好似與世隔絕咁嘅
但係點解會令到你俾人欺凌嘅？

有冇咁慘啊
咁你番學分組都冇人咩
大學都識到
番工都識到

經歷接近差唔多
最近有去同手遊網友 約網聚，
算好d

以前小學想吸引人注意，之後就咁
中學就純粹欺凌

番學永遠都冇人想同我一組
永遠都係最尾冇組入派過去

冇讀u，番工點識朋友
已經開始唔相信任何人

我都有，已經好過之前，但係點都同唔到人熟

相同遭遇，中學冇朋友，冇溝通，幸好大專有幾個同組好友，但是現在在公司又係冇溝通，冇共同話題，擔心緊未來topup會唔會打回原形

我都同冇父母冇乜分別，零用錢都冇乜，完全係冇性交

一定會，我覺得改唔到

手遊都識到朋友㗎咩！
巴打係點做到㗎

垃圾degree 不用怕
大家都係想快d hea 完拎張cert.
競爭細 所以玩得埋
利申 ugc

好感受到嗰種無依無靠嘅感覺
好似冇人可以信任咁
不過其實好似好矛盾 其實你身邊都有同學呀
雖然佢哋未必係你嘅朋友 但係點解你會唔當佢哋係朋友呢？

一樣but我有社交障礙

好難keep到啲關係呀
點先可以令到佢哋唔好變成過路人
還是其實應係放手 然後去到新環境再努力識過朋友

社交障礙又點？
都一樣值得有朋友

講你娶老婆嘅大計嚟聽下先

中學時期得一兩個friend
大學就完全獨行到依家都返左三四年工

習慣左
亦都唔覺得自己慘

梗係啦 巴打你咁多興趣
又關心政治

同你一樣
由細到大講野太直 得罪人多 一個朋友都無
所以好細個已經慣左自己一個周圍去 去街食嘢全部都係自己一個 但有時仲要呃屋企人話約左人

最怕就係分組 你僅餘識嘅人唔代表肯同你一組 結果好多時都要random 最嚴重係試過去一個無識任何人嘅班上堂 無人同自己一組 最後係要同教授講放棄group project嘅分

雖然話慣左自己一個 但有時都會想有班朋友同自己一齊食飯出街 開ig見到啲人成日一堆人影相飯聚 對比番自己 唉

有啲感動 呢個post好似上緊以前未出名既高登咁
依嫁出面成版都係mk 5p 交配post

咁你而家講嘢係咪都係咁直 同埋會成日得罪人？

以前高登係會唔會排斥毒L㗎
而家啲交配post搞到好似一定要social 咁

毒撚集中地黎 學術台好多野睇

同樣中學比人欺凌，冇朋友。

加油呀巴打

Me

我小學就試過比人打
唉

留tg做網友啦

自己一定有收斂咗嘅
但朋友呢樣野對我黎講已經好遙遠

毒撚=原罪
無論返學定出到社會都一樣

一樣,我又係講野太直,唔識講野搞到得罪人
諗緊過幾日復活節做咩好

童年陰影喎
以前細個就話冇能力反抗
但而家大個 有冇啲咩方法可以令自己舒服呢？

點解呢？明明你都已經改咗

人生可否重來

主動d一定有 加油

same

上連登
你平時唔會追post咩？
通常追追下就會過咗一日

海量project 唔洗煩去邊

有幾個會keep住contact 其他都係hi bye 好多時都會自己去街買野食野

太耐無接觸人 已經唔識同人溝通
收斂咗有時又收唔晒 有時講兩句又口直心快咗
唔知點樣識人
同埋自己諗野都好負面 覺得自己好多缺點 總之成個人成日都好低落

巴打鍾唔鍾意讀書？

你仲有咩唔滿意先

唔知點識人—＞無接觸人—＞唔識溝通—＞講嘢得罪人—＞諗嘢負面
惡性循環嚟㗎喎巴打
真係諗唔到方法點識人咩？

大膽你就識到,
有次係巴士見一個路人打緊自己成日玩嘅game,我好大膽走去吹2句,佢又肯同我吹
,結果做左幾年best fd
,諗起都覺得癲

依家好小上連登/高登
通常都睇好笑post